無影一排，今日打開防潮箱，幾枝鏡發咗霉

主要係手動鏡
係咪抹鏡可以救得返
可以搵邊個高人幫手？

住近海?

葉SIR

拆得開入面咪救得返

擺防潮箱都賴嘢？咁用防潮箱黎把撚

咪撚害人啦

標準答案都係達叔架啦。
不過起碼等2-3個月.

你用咩防潮箱？壞咗？ 理論上40%以下濕度霉菌生長唔到嫁喎.

防潮箱壞左？

其實只係膠箱一個，唔係電子防潮箱

咁要買番個啦🙈

無位擺…

咁算喇

冇放防潮珠個d?

換機換鏡囉
霉都唔係話發就有
間中嘅唧

係啊，都要買返幾打返嚟啦

太乾都唔得，對鏡片啲塗層唔好

這裡是連登

咪當我傻啦，話晒都有蒲開攝影台